唔好再話冇野可以做 儲錢 移民 再接獲釋手足重新生活

黃圈去到外國 再集中資源幫返手足
怕有人呃錢 就自己參與 睇實啲條數
確保每一分每一毫都可以提供手足生活所需
唔好答我冇可能
我地香港人冇野叻
最叻就係返工同搵錢

我地冇大台 見步行步咁行左年半
係時候諗遠少少 為佢地計劃下
唔少手足還柙左一年都未判
一定要畀佢地知道 出返黎可以重新開始
齊上齊落係真係做得到

推未

香港人 移民

移民先至係真攬炒

難得認真 幫推

屌你老母 我不嬲好認真

難得認真過平時

其實香港民族既專長就係番工搵錢

大不了第時要人就出錢請省港旗兵，黑鬼，gurkha做保安部隊

有錢乜都得
建立環球黃圈最重要

各司其職姐 仲記唔記得上年有幾多家長車同物資

就算真係打仗 講到尾都係錢
冇錢連坦克車都冇得入油

下年都唔記得啦朋友

香港人好善忘 但今次唔會

推唔郁呀頂

黃圈去到外國就建立新香港啦
不知幾撚忙

移左仲會理你

移咗民唔使食飯？
香港人最勤力唔用香港人有咩著數

推

推，搵錢儲錢、洗錢落黃圈、撐起手足

開公司 建黃圈 建東印度公司
大撚把野可以做
我反而驚海外香港人太多負能量/負能樣 開始會內訌

建立黃色淡馬錫

我張gif呢

你20名咩

你好賤

咁都賤....規矩係咁

食屎狗！

咁惡嘅

我唔配做香港人

講笑咁講姐 好多為香港付出既都只係學生